В этой задаче вам нужно будет реализовать блокировку чтения-записи.
А именно, в `atomic.h` нужно добавить определение структуры блокировки `struct rwlock` и функций работы с ним.
Вы можете пользоваться своими наработкамии из задачи `atomic` и `spinlock`

Замечание: Пользоваться библиотекой pthreads в файле `atomic.h` запрещено.
